\begin{frame}{Результати роботи}
	\manimate
	Аналіз проводився на 110 тестових семплах з 300 DPI.
\begin{center}
		\begin{tabulary}{1.0\textwidth}{|C|C|C|C|C|}
			\hline
			 Типи об'єктів   & Правильно & Хибні & Всього об'єктів &  \%  \\
			\hline
			 Нотні голівки   &   2342    &  10   &      2372       & 98.7 \\
			\hline
			Знаки альтерації &    236    &   8   &       242       & 97.5 \\
			\hline
			     Паузи       &    65     &   0   &       65        & 100  \\
			\hline
			     Ключі       &    110    &   5   &       110       & 100  \\
			\hline
			  Роздільники    &    710    &  13   &       721       & 98.5 \\
			\hline
		\end{tabulary}
\end{center}
\end{frame}
\note{
	Після реалізації програмного продукту був проведений аналіз якості його роботи. Аналіз проводився на 110 тестових семплах нотного запису із роздільною здатністю зображення близькою до 300 пікселів на дюйм.
	
	Як видно з представленої таблиці, відсоток правильно розпізнаних символів на тестовій виборці перевищує 97\%
	
	Однак, необхідно зазначити, що точність виконання можна значно підвищити, виправивши проблеми з масштабуванням (введення попереднього масштабування з подальшим використанням відповідного класифікатора), розпізнаванням текстової інформації. 
	
	Також необхідно проводити подальше тренування класифікатора та його оптимізацію.
}